毒撚有冇諗過今晚點樣把握機會扮有拖拍?

諗著一陣落街買兩塊靚扒返屋企煎
再買枝酒 買多2個酒杯
然後分開2份meal set咁擺 再影相放ig
會唔會太毒?

毒撚post相會有人like？

扮完都冇人睇扮黎做咩

把握就冇 ， 但握把就可能會

得閒得濟？

使撚扮咩
無咪無囉

帶套打完飛機再影個套

一份set, 一杯酒， 對住塊鏡食咪得囉，橫掂都知你係扮

會俾ig bam

好多臭雞賣相又唔見畀人bam

ig admin都係IT狗 都要打J

點解要扮呀？
我毒故我在
我毒我自在

慳返啖氣，今晚睇0080》school day 》白色相簿好過啦